李氏力場失效 長和辦公室亦難以倖免

一代不如一代

誠哥過多排就退休完復工

力場系統升級中

睇怕力場同+x哥共生
+x哥退休之後力度弱哂

反了反了